點解新假期個page成日㩒入去comment都會咩都無？

明明顯示有一百幾十個comments
㩒入去咩都睇唔到